300萬人

加油

感覺好撚多人，300萬人不是夢

太多人了，小弟已經返左屋企

肯定有300

睇後勁

推

走啦，唔歡迎你

走啦，唔歡迎你x2
推爆300萬人今日

開左好多行車線
所以會行得比較快

一定少咗一家大細
若以投票人口6:4分佈
唔計18歲未夠全部都係黃
實際支持人數一定過300萬